日本人同香港人既分別 居住左日本五年既體驗

日本人係日本出世
香港人係香港出世

駁唔到
樓主英明

推

乜又係你呀 上次條1Q題想點